今晚旺角係咁搞巴士 不如一人入番廿蚊比佢？

睇live見到手足廣告牌 滅火筒 放呔氣 噴玻璃
雖然唔會割，但可唔可以入番幾廿蚊比佢fix番好

［全民罷工妙計］繁忙時間要引狗衝入港鐵站向返工人士施襲

九巴母公司係新鴻基，旗下擁有沙田新城市、大埔超級城

Dont on9

左膠左上腦？

連登巴膠唔死都冇撚用喇，搞巴士唔得咪搞你老母囉死on9

下？

又話攬抄，又話時代革命
破壞個少少即刻罪惡感上身仲要捐錢！？
革命呀，戰爭呀而家，你破壞對家嘅野仲走去say sorry!?
記住，所有嘅破壞行為都係要提高政府/中資/藍色黑心店管治成本
所有嘅破壞都係反抗港共府 反抗中資滲透

佢都無講錯既 準確啲講係新鴻基係九巴大股東

原來sell hk
Sor 幫我拉啦

多9魚

on9,而家先知

入返一蚊比你老母

電箱會唔會搞到巴士

載通國際控股有限公司（英語：Transport International，港交所：0062），1997年於百慕達註冊成立，2005年前稱為九龍巴士控股有限公司，2005年11月28日正式易名，新鴻基地產持有其37.4%股權。載通國際除在香港本土擁有亞洲最大的城市客運及個別地產業務，在大中華地區亦擁有多家客運機構。

搞玻璃真係唔建議 車長要寫report+入廠起碼一個禮拜 唔夠車又要搭返empty r